對抗「香港解密」網 建議

身邊都有朋友明明只係first aid 但都比人放上「香港解密」網老屈
與其去report 個網站 即使個網冇左 佢地都已經有曬資料 好簡單就可以開個另一個網 甚至攞去將來清算

所以好唔好嘗試report 個網嘅同時 將啲藍絲同黑警嘅資料舉報堆上網 污染佢個data pool
當啲藍絲發現比人放左上去嘅時候 就容易鬼打鬼 拆散佢地

大家點睇
If we burn, you burn with us

推

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

諗得過

正

對呢d一定要污染， 好似用fake news擾亂真news咁

中國解密

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

都幾好

放埋啲藍絲上去

8/10

9/10

10/10

好計，搞到真假難分

樓主講得啱呀

行動post冇人推, 連登搞乜鳩

可能過幾日 再用過吸引啲嘅標題再出
呢幾日專心咗上街先

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦